天交台又黎預測成個星期有雨

等睇又成個星期天晴

留名等睇

Ok 聽日曬被